Never hate your enemies, it affects your judgement

~Michael Corleone (Godfather III)

Revenge is a dish best served cold

push

路西法效應

judgement？警察查自己？
問你一句，前線打狗你割唔割蓆

唔割
之不過打狗唔會帶領我地去勝利

少少意見 唔啱請以論點以文會友

1. 唔好屌人 除非人屌得你好甘
喺街度有好多人望住 而香港人, like it or not,係和理非。要講道理 唔好講粗口 唔好一點就著曬。當然 人地打你 梗係要還手
見到警察唔好即屌 會影響觀感 用仇恨既眼神bear住即可

2. 集中五大訴求 尤其是警暴同獨立調查委員會
係呀 叫時代革命好熱血 但係 會好容易被spin去港獨 而香港人係 未.預.備.好，會被人帶風向。 而警暴同獨立調查委員會係社會majority既訴求 人地只係會blame政府唔回應 所以 請唔好比政府轉移視線 ok?

3. be water
唔好為做而做 要睇戰略意義 e.g. 圍分區警局做咩？！
同埋 比人圍 就走啦 要好似琴晚咁 不被捕

4. 唔好留喺同溫層
係呀同溫層好舒服 個個屌警察 但係其他人呢？！民意好重要 我地係抗爭者 唔係暴徒

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會